其實從人道問題處理有冇得拆

入面有人傷但又無醫護
而且無糧食
可唔可以用人道問題以法律或其他方式提供援助？

利伸：咩都唔識
只求一路

有冇外國公民被困？
有既可以向領事求助

美領肯唔肯幫，運水唔算干涉內政下嘩

或者有冇得向法庭申請禁令去運糧食入去